鳩行旺角返觀塘

同個朋友無野做，但又要等另一個朋友收工收0000
決定慢慢行返觀塘

旺角東起步

之前上咗架的士

mk去觀塘頂壟咪三粒鐘